想問之前吹奏韓國人有衛生意識班人去晒邊

依家確診個案仲多過日本就唔見晒人嘅

佢地話日本唔驗，實際上仲大鑊過南泡

回力鏢

泡菜救國

推

笑話一則

今次事件大巴大巴咁車落 崇日友同崇韓友

改名叫炒登算啦
個壇抄返黎 又日日都炒車

我地崇台撚今次又贏

死撚晒啦

全部中晒病毒

印度衛生意識最高

澳門撚先係

好彩我崇中
世衛讚中國防疫好

曲到圓左

但我要直線
今次完全實證左強國人係地球癌細胞
仲擴散到世界各國，搞到其他國家嘅劣根性都浮上黎